點解港獨派咁鐘意做工人，侍應，司機？

因為可以掌握香港命脈？

點解你咁中意做五毛？

試諗下全香港所有侍應一齊叛變
香港實大鑊
全港一齊餓死

唔係失業咩？陳浩天自稱政黨召集人咪即係無野撈

既得利益者點會想出黎搞事